個仆街種敗登亂簽行政命令，遲早搞到股市

有貨好走，炒下spac 算